BOB叔直播喊撚到豬頭咁

Bob叔唔好喊啦
20:20

最尾先感動

點解喊

好心up, 真心覺得佢有錢（幾億）但唔開心

已變private冇得睇

點解會喊？明明已經有車有樓乜都有。

見到d細路一個又一個比人屠殺，仲唔喊呀
你地以為香港有人冷血得過連登左膠呀？

訓醒咗

無睇開，何許人?

最近好多有良心既kol都講到流下男兒淚

最片喊咗兩次

三次

全條片喊咗兩次

喊完又睇多左次再喊